【樂視第二】海航為出售NH Hotel近30%權益聘請顧問

海航集團表示，為出售持有的29.5%西班牙酒店集團NH Hotel Group股權，聘請摩根大通及Benedetto，以及Gartland&Co為顧問。按周四收市價計算，有關權益價值約6.3億歐元。

NH Hotel在30個國家經營約400家酒店，集團經過債務重組後， 2015年扭虧為盈。公司預計到2019年將獲得淨收入1億歐元。